屯門深黃垃圾婆婆要你幫手

#手足投稿
可唔可以幫我fw出去🙏🏻🙏🏻🙏🏻

今日有手足係新墟推左架接近全新的垃圾車去屯西底做路障，咁架車其實係個倒垃圾婆婆的私人財產黎，佢今晚一開始以為自己架車比人燒左，咁之後都搵返架車嘅，搵到果下真係喊左出黎。
咁佢就話佢架車原本掛住左個黑色環保袋，但依加唔見左，入面裝住左佢啲個人物品，包括電話(佢話係好平果啲老人電話) 、電話簿(入面裝晒啲住戶電話，佢靠本簿收垃圾費) 同其他臨沈野。
我想提出兩樣野
1. 有無手足見過袋野？可唔可以拎返比婆婆？如果唔見左，我都想可以盡少少責任，送返部機比佢。但我想講，本電話簿真心對佢重要，下次如果推人地啲手推車/垃圾車走，見到私人物品真係要放低
2. 好多清潔垃圾的老人家，如果係做唐樓果啲，架生要自費的，要推就盡量攞財團果啲先。

個婆婆真係好好人的，最尾我地幫佢清返一棟樓的垃圾(係晒大堂), 但一開始佢驚我地比popo拉，想趕我地走，係我地堅持先比我地幫，所以我真係好想幫到佢。

邊位手足咁大整蠱, 攞架車都算, 人地入面嘅電話簿都整唔見埋, 見到婆婆行到腳都痛先搵得番架車, 第一時間係咁搵本簿點知得個吉幾失望, 本野真係錢都買唔番架, 要婆婆自己一個行番咁多層唐樓逐家逐戶問返人哋攞個電話號碼你忍心咩? 幫下手轉出去同搵下啦同行兒女..

利申: 發夢係現場

推

p牌推唔到但幫推

push

手足做法不完美、可改善
大家幫返婆婆啦

偽推 快啲比我甩p

婆婆

Push

推！！！

俾少少錢佢叫佢呢排唔好再執住啦,好多tg,吸到有事架
佢係邊個位

P但照推

幫推

推 屯門手足幫手

幫手搵到車電話簿要緊！！！

急推

幫下婆婆啊

push pish push

pish

幫手推

推 希望婆婆搵得返

希望婆婆搵得返，推

段野好似見過?

pppppppppppppp

有冇tg可以聯絡?
我可以資助婆婆小量生活費

婆婆通常夜晚12點左右係新墟出沒, 行路有d拐下拐下咁, 佢電話都冇埋, 留唔到佢電話

全城幫佢
我地要嘅民主就係希望弱勢嘅人得到援助

post去屯門group，
大把手足follow

再推 要幫婆婆！

集體負責制
一個手足做錯
全部人都做錯

全世界都要去幫番個婆婆
唔補償唔得!!!

推咗先

偽推x2
P牌到天荒地老
究竟而家脱P制係點?

推唔到都推

講得啱，點可以搵到婆婆

屯門人去幫手！

Up

p牌推唔到但幫你share咗去facebook

個呀婆係邊

721 832 101 1111 1112 push

邊撚個呀！次次都係咁！

篇文好似前排見過

推。

唔知要半年定9個月

推 手足下次睇清楚啲

幫吓婆婆啦

錢我可以比翻，但電話簿搵唔翻真係對唔住婆婆，如果真係搵唔翻要拍門可以pm我，我可以一齊拍，對唔住婆婆

推！！

幫婆婆呀

推！

可以點幫婆婆

要幫

而家係邊

可以點幫

老人家既電話簿真係好重要
幾十年人既contact 係曬入邊

屯門牛幫吓婆婆

偽推

11.14 曙光行動 繼續三罷

屯門牛推

大家幫幫手

推mon mon po狗我唔該你地唔好攪呀婆

係呀屌，老人家個電話簿係命根嚟

p都照推

等我仲停留喺三個月嘅期盼
希望我甩P之時 香港已被光復啦咁

Push!!

邊個咁曳

琴日已經有人post咗
應該係group到copy翻上連登

係好事嚟
3個月容乜易丫
提高門檻都易啲查鬼

Help push

推 可以點幫

推🥺🥺🥺

推推！
我想問下架車最後係邊度搵返架？
同埋我想比小小生活費比婆婆吖！

甴近平

tui

你重新開過個post啦, 起碼都留個聯絡方式, 執走左個個先知點同你聯絡加?

up

發誓係琴晚12點至1點左右嘅事, 如果有任何一句假話, 我生生世世留係大灣區服務做林奠性奴

六月之後申請個啲永遠冇得甩p牌喎起碼光復之前都冇

屯門牛

u r right

大家幫幫手搵下，婆婆係無辜架
唔希望影響到佢哋

Pushhhh

Pish

有其他替代品
我見到車仔都唔會拎

大概邊個位唔見 可以幫手揾下

請大家一齊幫佢洗樓問反電話，夾返今個月垃圾費，唔該

推 婆婆有乜需要幫手出聲

幫推
除左金錢上嘅補償之外，住喺屯門，有氣有力嘅年輕人亦可以幫婆婆去拍門抄返啲電話，希望幫助到婆婆

推 畀返電話人 夾啲錢畀返婆婆啦

搵食車仔幫手買部比佢啦

推 但屯門group暫時都冇反應

推啊

真心呢屌點解六月後個啲冇得甩

推左先

買返架靚車比佢啦

點搵婆婆呀

幫你推

除左電話簿
其他錢錢解決到
一定要揾番先

唔好意思補番地點!! 架垃圾車係係新墟桃苑樓下俾手足推走嘅! 加油呀萬能嘅連登!!!

光復同甩P ㄧ定係揀光復
ok 而家我起碼知
thanks for telling me

推推推

可以資助

點解今日教育局都死唔肯停課，但八大就停課，係咪好鬼呢。
昨天停曬八大，之後就暴力清場，好明顯政府認為滅左你大學生，事件就會完，
所有其它大學要作最壞打算，準備可以立即徹離，唔可以比人圍困
對無人性的林鄭來說，唔好誤以為停課係為你地安全着想，佢係想暴力清場。
仲有，有消息內地生徹走，好明顯為屠殺鋪路
必須推上國際，要話比世界聽“天安門事件”又即將發生，仲要係警察想走入八大，消滅整個世代的大學生。

推 請放上屯門tg/ fb group la

沈旭輝教路國際同twitter戰線要點做

…。

架垃圾車係係新墟桃苑樓下俾手足推走嘅!

推到有為止

推呀

幫拖

我六月前都甩唔到

放心，安全起見，一日唔光復都唔會甩到p

推!!

推！！！！！

幫下婆婆

push!!!

Sorry 婆婆
都多謝你咁體諒

利申17年開連登但一直深潛齋睇post好少打字之後突然發現變番P lol...

P牌盡量推

[black]推[/black]

help help!

推到嗰位手足見到

盡推

不如捐返錢比婆婆好無 每人小小都幫到佢

屌一地係拋走左啦
和理非幫婆婆搞返啦
TELEGRAM 有無手足呀

pushpushpush

手足做法不完美、可改善

唔係垃圾吖
係清潔姐姐

幫婆婆推！！

夾錢買過架

推 手足拎野做rb 果陣睇清楚係咪人地私人財產 上次女人街又係甘

p照推

推幫婆婆啊

有冇手足見到佢可以比D錢佢生活

愈多愈好 如果手足手頭緊 可以上黎講 我地籌番比你

幫手推！
希望搵得返本電話簿
對唔住婆婆

推比手足見到

屯門牛牛

代友問係咪呢袋

幫手推下

睇下有冇電話簿

推
出幾個和理非幫婆婆搵電話簿都好

推推推！！！！！

推呢個

關注組/區議員幫手
我地捐返比佢加送野

。

屯門友幫手

推
要夾錢 會夾

我有個啱啱開登嗰陣已經開嘅後備ac都因為少用變咗p

修例風波：懲教署飛虎隊成首批特務警察 本周加入防暴工作

再推

推爆佢

幫

上次係沙田見有手足唔知係邊推架手推車出黎
之後全部紙皮掉曬出馬路
跟住冇人認領手推車推翻去
唯有幫手推去差唔多位置塞咗50蚊

希望大家借完要還

P牌都推呀

推，出到錢出錢，出到力出力

推 希望婆婆揾得返

甲錢買返啲野比婆婆啦

印象中婆婆有講過環保袋入面會有個防水腰包, 同埋水樽, 但最重要係電話簿

推
我地係要connect唔係disconnect

我想捐錢, 求途徑點捐

屯門牛去啦

俾錢婆婆叫佢唔好再做啦
電話同垃圾費應該唔貴

#456

推啊
屯門牛牛幫下婆婆

要夾錢出聲

可以課金先？

幫佢砌返個電話list好冇？

推 希望搵得返

推
想比少少錢婆婆

係咪依度呀

想夾錢

推 屯門手足幫幫手

你有無聯絡婆婆方法?
我一陣黎幫你手?

對唔住婆婆
有無手足可以搵返本電話簿

post to tuen mun tg group la pls

呢個袋係邊度見到？

唔好怪手足，個個時刻腎上腺素上升，有野就拎黎整rb，點會估到有人周圍擺私人財物
如果個婆婆真係搵唔返本簿，我地籌旗俾d生活費佢，等佢慢慢抄返d電話

幫手睇下入面有咩先, 得婆婆知個袋咩樣架咋

有無人見到啊

撐暴大

牛你老未

想知地點

罷佢老味 推

不如籌錢比筆生活費佢啦 一人夾少少點都多過佢收垃圾

習近平 甴近平

屯門手足夾返錢俾婆婆

有沒人接觸倒，夾錢

P

一定要幫喎，唔幫割蓆

推 可捐錢

Tui

深黃你話人垃圾

Pudh

冇力地推

屌 俾番生活費呀婆啦

根本從來就唔應該攞有紙皮或者垃圾嘅手推車

樓主知唔知係邊頭唔見，屯門都唔細

賠你 lo mo 咩！
Say sorry就算

一架巴士過百萬，過百萬到依啲上巿大財團係九牛一毛，但對手足係大數目

可以籌到過百萬，不如用黎做啲對手足對革命有意義既事好過啦！！！

P牌推

？？？

覆錯

有冇得夾番錢俾婆婆

不完美 要立即改善 改完先接受

覆錯 sor

tg 公海

真係要幫婆婆

老一輩本電話簿

真係代表佢所有嘅資訊

Update番!! 已有社工同有心人士會聯絡婆婆, 到時會買部新電話去同婆婆謝罪, 如果手足真係好想捐生活費俾婆婆, 都要等社工問左婆婆願唔願意收先, 願意先再同大家update番方法

係再有新嘅Update之前, 麻煩行屯門嘅大家留意下黑色環保袋, 睇下入面有冇電話簿呀!!
再有update一定第一時間通知大家

最後希望大家集中番暴大件事, 救暴大係首要任務!!!

光復香港 時代革命

P牌照推

推爆

P牌都照推

屌你，有巴打po咗個黑色出嚟,
睇下上面張相先啦

比狗擔左

推，如果真係搵唔返嘅手足一齊幫手整過本電話簿俾婆婆好唔好？

都話得阿婆認得又唔打開睇鬼知係咪電話簿咩, 透視眼都透唔到個mon啦

幫下

曱甴近平

夾錢啦

P牌無力一推

p牌照推

721 85 811 831 101 1111

！！

眾籌俾錢婆婆OK？

！

推 屯門人應機呀喂

應機呀！！！！屯門人！

Pushhh

點樣可以搵到婆婆？

照推

PUSH

唔好，佢地就係鍾意自力更生，唔想拎人錢
如果唔係既洗乜做d 咁厭惡性既嘢？拎綜緩un un 腳啦

我建議幫佢手執垃圾，陪下佢可能仲好

推
有冇婆婆既聯絡方法
講啲唔講啲好難幫

屯門友大力推

pushhhhhhhh

太多狗同五毛申請

推呀。手足。幫下婆婆

推一推

講得岩
唯有陪佢敲門

要上線夠90日

係呀，組團幫佢抄電話好過直接俾錢佢呀

扮推

推唔郁都推

推啊 幫手幫婆婆！

推, sorry婆婆

手足幫手睇下啲嘢啱唔啱

樓上唔係話有社工跟進婆婆咩 問左婆婆意願先啦 屯門友想盡量幫下婆婆

大家集中幫佢手解決面前問題先

好人一世平安

okay 佢大慨係咩位置

未追到社工個回覆

幫婆婆推

真係搵唔番就幫婆婆逐家逐戶問番電話

推

Sorry 啊婆婆

幫幫婆婆

推啊 有消息未

［突發又冇人知］屯門路德會呂祥光中學今朝有事發生

推～！！

唔該幫下婆婆

唔好亂塞錢俾婆婆，對佢係一種侮辱，唔見左就陪佢問返住戶整電話簿啦

上面有講婆婆冇埋個電話, 真係冇辦法直接聯絡, 社工都係要去撞下佢架咋, 大家預最快都要聽日先有update, 唔洗急, 集中番暴大先

推 幫下婆婆

幫幫手

幫推!!!

唔打開都講下邊個位, 我地自己去望望

Oooo

推啊 附近有無人有見到

P牌推唔到，伸一腳上去

麻煩咁多位牛牛們幫下婆婆！
最壞情況係幫佢手逐家逐戶問返啲電話
但如果揾得返當然最好

tui唔到照推

推推推推！！！！

推，一定要揾得返！

樓主睇到未？

代問個個可唔可以問返朋友仔係邊度見到個袋陣間出門去睇下

幫婆婆

pishhhh

pishhhhhhh

樓主請留低婆婆聯絡方法 一齊幫下佢

推，救婆婆

笑撚左

幫啦屌

推這個！！

推 對唔住呀婆婆

對唔住啊婆婆

推 附近既手足幫手望望!!

屯門手足上水啦！

望望

推到幫婆婆搵返

推呀
比多D屯門牛睇到

Push ahhh

推多次

推呀！

推呢個，有無人搵到婆婆問係咪呢袋？

幫呀婆！！

瘋狂推

又話黑色嘅

會唔會重有其他私人聯絡人，冇咗搵唔返

推 屯門幫手

推
幫婆婆

我覺得 ........
燒撚左

所有線？

帖主唔係話搵返架車，搵唔到個袋咩，搵到車如果冇燒到，咁做咩淨係燒個環保袋

P都要推

一定要幫婆婆

有無手足去睇過？

個袋去左邊？
個袋去左邊？
個袋去左邊？
個袋去左邊？
個袋去左邊？

pushhhh

推 有無屯門手足搵到佢 一齊再用金錢支一支援佢先 佢都唔係condom啊

如果最尾搵唔番幫佢續個問番！

推呀!!
不完美! 要改善呀!!!

推推推
有冇手足聯絡到婆婆

推阿！

不過發夢快閃真係留意唔到咁多

錢好易搞掂，係本電話簿就真係唔知點補賞

搵人買返啲野比佢啦

如果要夾請記得講

搵人？

推
一定要幫婆婆搵返

[MTR貴重資產] 大陸列車值1.1億，核心零件一壞即停駛

救救婆婆

[番工撚]black bloc番工根本冇得輸, 政府好想你番工, 唔會因為black bloc拉撚咗你

搵番未，對唔住婆婆

手足係「電光火石」間未必真係睇得清楚
手足做法不完善 可接受 可改善 幫返婆婆手就OK
唔洗好似怪責手足咁

揾到？

pushhh

直接買野食俾佢實際啲？

推 辛苦哂婆婆 辛苦哂手足

幫手洗樓

樓主

幫手洗樓問電話得唔得？

中大現場FA
CU水喉水因為TG已經污染曬一樣剌眼
可否幫手叫人帶樽裝水同冰袋
一架傳一架 感激不盡
🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻
#手傳

想幫推

搵到未

琴曰睇熱狗個live係聽到個阿婆把聲
係度搵架車
btw 可以點幫佢 想幫
利申屯門撚

On9，我地即時一人放底一張100蚊比佢，都夠佢買幾千架車，休息成年唔執都得啊，洗撚揾翻咩

唔係，黑色袋入面乜都冇

陪佢執又得,買野俾佢食都得
但佢係邊先得架

眾籌夾左錢俾佢先

推推

阻一阻行動post
對婆婆好重要，手足幫幫手

送電話容易.
知唔知婆婆做開邊D樓? 可能有手足住附近可以幫手收集電話號碼?

個袋應該幾難揾得番
幫佢手寫番好電話簿同比過電話佢啦

咁我又唔覺得要

你話短期幫助就話因為空氣差驚佢有意外,但眾籌就大左D

我都想知

屯門人係度
架車本身大概係邊個位架？
近停車場個邊定係邊
我可以幫手揾

推 如果真係搵唔返就一齊幫婆婆收集返d電話

你唔好撚on9啦，幫得幾耐？幫完一年之後呢？
屌你老味咁樣同俾野食啲非洲人，但唔教佢種野有咩分別？
快撚啲幫人搵番個電話簿啦懵撚，都唔係第一次搞鳩到啲民㗎喇。

推到手足FC!

大佬呀係咪呢個

push this

唔係錢唔錢嘅問題 係佢電話簿係個袋入面 務求搵返個袋姐

推 有無人見過婆婆袋野？

上面果袋係咪即。

係咪上面個袋

Pish!!!!

拉

u

搵倒未？？？？

pishh

屌, 做Rb睇清楚拎咩做
搵人眾籌比婆婆

push!

615 610

婆婆都好緊要
有冇機會搵到佢幫下佢

，

快啲幫下婆婆

推呀推呀

幫手推推 係咪依袋

幫婆婆揾返未呀？

推
唔俾錢俾物資嘅
就一齊幫婆婆收垃圾 問電話

屯門牛呢？
push

門牛呢？
push

有冇打開黎望望有咩？最重要本電話簿
係就暫存住先啦，就咁掉係地度好危險

推呀屯門牛！

等手足消息

佢大可以拎綜緩
但係都要自力更生
你要諗下人地咩諗法先得架

大家幫下個婆婆

熟路既手足快啲幫幫手
本電話簿真係佢既心血黎
希望搵到

有冇佢聯絡方法想課金

推
大家一齊幫婆婆搵返本電話簿

推，一齊幫手搵！

撞

推，手足一時心急，馬上補獲

屯門牛P牌推

有無屯門牛牛出左門搵緊? 我依家出新墟搵

有有特徵，我屯門開鋪的
捐畀婆婆

求下你地幫下婆婆

頭先行咗去睇得呢個黑色環保袋入面係空的
地點:V city地下的士站

搵左 喺V city地下的士站 但冇收獲

PUSH 希望捐少少錢出黎幫下婆婆

請協助婆婆

唔完美，可改善

甴曱平

哇屌原來要光復左先至可以甩P

Vcity附近有清潔工人清理緊，要快啲搵

推 俾錢解決最直接

和理牛幫手

唔緊要啦 光復之時就係甩p之日
到時雙喜 都好epic 嘅

你依家同婆婆一齊
我可以送部電話 同俾啲生活費

畀少少生活費佢先

p

架車係邊個位搵到架其實⋯？

有冇人可以follow up

推！！！！

Push
集資比佢過下生活先
快

推！！！！！！

推呀！！婆婆都係我哋既手足！

繼續推

大大力推

解決左未?有無野幫手?

手足得你識個婆婆 你至少比個方法大家比錢你幫婆婆買翻部電話先
慢慢幫佢入翻屋企人電話先
至於佢d朋友 叫佢落社區中心問翻
親戚就... 有d難

個袋我估比火魔燒埋架啦 邊會咁細心check入面d野

婆婆係點樣，在邊個位收開紙皮？

搵到未呀

俾番生活費俾佢囉, 咁亂仲點搵?

更新下個事態發展先

今朝同琴晚分別有手足分別去左緣住唔同路(由佢做野果到到屯西底) 搵過，但暫時未有收獲；
今朝都有手足係現場搵到過一個環保袋，但都係食炸糊
依加有手足去左買電話同卡比婆婆，今晚會再去搵婆婆道歉同埋比電話婆婆

兄弟好波。

你pm咗樓主未?
叫樓主轉交張100
或者問樓主拎地址 自己親自比阿婆
唔係串你 真心問

幫手啊

咁大整蠱呀
推

搵唔番就我地去幫佢抄電話

以防有人爬文辛苦, 再update多次:

1.）垃圾車係係新墟桃園門口唔見嘅, 俾手足攞左去做運物資嘅車, 大約係市中心同屯門公園中間條大馬路度搵番嘅

2.）已有社工同有心人士會嘗試係新墟撞下婆婆, 到時會買埋部新電話去同婆婆謝罪, 如果手足真係好想好想捐生活費俾婆婆, 都要等社工問左婆婆願唔願意收先, 願意先再同大家update番方法

係之前, 麻煩行屯門嘅大家留意下黑色環保袋, 睇下入面有冇電話簿呀!!
再有update一定第一時間通知大家

最後希望大家集中番暴大件事, 救暴大真係首要任務!!!

光復香港 時代革命

幫推幫婆婆

做得呢行既長者都D骨氣，未必肯收你地錢
暫時可以送部電話同買下D生活用品俾婆婆，或者陪佢清潔大廈，收集紙皮俾佢

如果最終真係搵唔到，會唔會實際d有手足一齊幫手陪婆婆逐個住戶問返佢地拎電話?

推一定要推

推到搵翻本電話簿

推 到有電話薄

posh sry婆婆

我想講 其實唔只屯門呢位
其他區都有d大大架手推車比人推走左
好明白無可能慢慢分辨架車有無人用
但可以既話希望之後盡量幫幫呢班自力更生既長者

組團幫返依啲長者？真心

婆婆係咪喺桃園附近出沒？

推
希望婆婆盡快搵翻啲野
同埋真係好想有方法還翻一筆生活費比婆婆謝罪
點講都好 都算係我地不問自取在先

電話薄呀

幫你share埋去屯門牛Fb group
但似乎搵返機會甚微

不如一齊貨金俾佢算啦

推啦

推推推推推推

婆婆要搵得番電話簿啊

最終update:

社工同一班有心人最終今晚搵到婆婆, 而原來婆婆係當晚兜左去冇狗嘅地方, 搵得番包野, 雖然拆開左, 但係奇跡地佢行行下分別係三個地方搵番齊哂所有野

所以結局係今日有份出去搵嘅手足唔好意思fake左大家, 但係最後都證明左香港人有愛係真嘅, 婆婆有難真係百方支援, 同埋雖然手足有少少冇手尾, 但係都冇亂咁扔同燒人地嘅個人財物

婆婆說話嘅重點:

1.) 好好彩搵得番哂d野好開心。

2.) 婆婆唔係窮人, 只不過係想自食其力, 唔洗金錢援助, 請大家留番自己用。

3.) 婆婆想同大家講好多謝大家嘅關心同埋好意, 要小心唔好受傷呀!

如果以後大家行過新墟見到婆婆不妨打個招呼, 傾下計, 唔怕污糟嘅就幫下手咁啦

最後我想講, 真香港人唔係暴徒, 全部都係一班勁窩心嘅暖男暖女, 祝大家早日光復香港, 時代革命

完!

搵番啲野 實在太好

推，屯門人唔該

搵返啲嘢實在太好了
手足下次set road block真係盡量唔好拎呢啲車，真係好多公公婆婆的搵食架餐

揾得翻就好 記得提醒婆婆遠離催淚彈嘅地方
啲殘留物都好毒㗎

有私人物品
應該keep起/放低/定成座嘢唔郁
比較符合現實？

唉

希望推post幫到婆婆

Ok，，有需要再上黎搵我地

推撚到有人跟進

當我無講
希望婆婆開心翻

可唔可以買住部新電話比婆婆先 大家都肯夾

推到比攞車個手足睇到

唔知點解有啲滾動

搵番就好

揾得返係掟佢好開心

多謝
多謝婆婆比我地多謝佢

Push!!!

p牌但係都推

搵得返就好
辛苦婆婆了

可以

好彩。多謝上天多謝你多謝婆婆
好人有好報的！

催淚彈係政府春袋

全民加入輿論戰
搵人同我瘋狂做文宣
係公眾場所大聲討論催淚彈有幾差

文宣升級：KO港豬必殺技曝光

Pu